{
    "type": "FeatureCollection", 
    "features": [
        {
            "geometry": {
                "type": "Polygon", 
                "coordinates": [
                    [
                        [
                            12.607862949371338, 
                            55.65809429337102
                        ], 
                        [
                            12.601929903030396, 
                            55.66293596141588
                        ], 
                        [
                            12.596415281295776, 
                            55.66864230862532
                        ], 
                        [
                            12.597391605377197, 
                            55.66892064574196
                        ], 
                        [
                            12.604225873947144, 
                            55.668297409886335
                        ], 
                        [
                            12.605963945388792, 
                            55.66892064574196
                        ], 
                        [
                            12.607905864715576, 
                            55.66935629986297
                        ], 
                        [
                            12.609837055206299, 
                            55.669555973047444
                        ], 
                        [
                            12.61128544807434, 
                            55.66954387167134
                        ], 
                        [
                            12.61831283569336, 
                            55.66891459495614
                        ], 
                        [
                            12.618945837020874, 
                            55.66891459495614
                        ], 
                        [
                            12.624911069869993, 
                            55.67009448049564
                        ], 
                        [
                            12.631745338439941, 
                            55.662246060309116
                        ], 
                        [
                            12.628655433654785, 
                            55.661840586440974
                        ], 
                        [
                            12.62677788734436, 
                            55.66155009511698
                        ], 
                        [
                            12.624632120132446, 
                            55.66150773161877
                        ], 
                        [
                            12.622143030166626, 
                            55.66142905642902
                        ], 
                        [
                            12.616574764251709, 
                            55.66090858580563
                        ], 
                        [
                            12.615265846252441, 
                            55.66078754513387
                        ], 
                        [
                            12.611145973205566, 
                            55.659946302124645
                        ], 
                        [
                            12.61057734489441, 
                            55.659710266665385
                        ], 
                        [
                            12.608721256256104, 
                            55.658294024020435
                        ]
                    ]
                ]
            }, 
            "type": "Feature", 
            "properties": {
                "end": "2020-05-29 18:00", 
                "background": "Visitationszoner i K\u00f8benhavns Politikreds forl\u00e6nges\nDe nuv\u00e6rende visitationszoner p\u00e5 Amager, Frederiksberg, N\u00f8rrebro og i Husum bliver forl\u00e6nget indtil fredag den 29. maj 2020 kl. 18.\nDet er fortsat vurderingen, at der er en eksisterende konflikt mellem to kriminelle grupperinger i K\u00f8benhavn, og at konflikten har resulteret i h\u00e6ndelser, hvor der er brugt v\u00e5ben.\n\n \n\nDerfor har politidirekt\u00f8ren i K\u00f8benhavn i dag, fredag den 15. maj 2020, besluttet at forl\u00e6nge de fire visitationszoner, der er etableret i K\u00f8benhavns Politikreds.\n\n \n\nTre af visitationszonerne blev oprettet den 4. april p\u00e5 henholdsvis Frederiksberg, N\u00f8rrebro og i Husum. Den 8. april blev visitationszonen i Husum udvidet, og yderligere en zone blev etableret p\u00e5 Amager.", 
                "area": "Amagerbro", 
                "authority": "K\u00f8benhavns Politi", 
                "start": "2020-05-15 18:00", 
                "extent": "Amagerbrogade \u2013 \u00d8resundsvej \u2013 Amager Strandvej \u2013 Prags Boulevard \u2013 Uplandsgade \u2013 Vermlandsgade \u2013 Amagerbrogade", 
                "validation": "Nyhedsmedie", 
                "population": 32800
            }
        }
    ]
}